# ไมโครซอฟท์เปิดแต่งสีให้ได้อย่างอิสระXbox Design Lab Xbox One Controller #
ในงานแถลงข่าวของไมโครซอฟท์ที่งานเมื่อคืนนี้ยังเปิดตัวหน้าเว็บที่เปิดให้เราเลือกปรับแต่งสีของคอนโทรลเลอร์ด้วยตัวเองรูปแบบของจะคล้ายของในอดีตลูกค้าสามารถเลือกสีของคอนโทรลเลอร์และปุ่มควบคุมต่างได้เองจากชุดสีที่เป็นไปได้ทั้งหมดกว่าล้านแบบรวมถึงยังสามารถสลักชื่อตัวเองลงบนคอนโทรลเลอร์ได้อีกด้วย
คอนโทรลเลอร์ที่เปิดให้คอนฟิกจะเป็นรุ่นใหม่ล่าสุดที่เปิดตัวพร้อมจุดเด่นสำคัญคือมีในตัวเชื่อมต่อกับพีซีแบบไร้สายได้โดยตรงราคาจะอยู่ที่ตัวละดอลลาร์แพงกว่ารุ่นปกติที่ขายตัวละดอลลาร์
E3 Xbox Design Lab Xbox One Xbox Design Lab Moto Maker Moto X Xbox One S Bluetooth Windows 